# Iskandarov A. Deeplom

Дипломная работа на тему "Применение обучения с подкреплением в торговле на бирже."

Исполнитель - студент кафедры МАТИС Механико-Математического факультета МГУ имени М.В.Ломоносова Искандаров Азамат.

Научный руководитель к.ф.-м.н., н.с. Половников Владимир Сергеевич